[頹廢post]入黎無限放負啦

無乜嘢嘅 我都唔知自己做乜咁頹
總之好唔開心

放底你嘅故事 我會盡量覆

有野鬱住太耐成性？

好耐無因為唔開心咁喊 屈得太耐掛所以一到夜晚會好唔開心
無限聽頹歌頹到訓

樓主我認得你
之前係同一個叫春post到傾左幾句
幾好嘛放低未

我都認得你 對你個名有印象

放低了 只係好似已經唔識開心 喊唔出嘅感覺 好似變左舊木頭

都叫做有d進展呀
可能再等耐d時間就會識得開心返呢
仲有冇犯賤去睇人online offline呀
利申犯賤

依個情況維持左就黎一年 人大左真係好難開心
無啦始終同佢中間發生左啲事 已斷聯絡
巴打唔好犯賤啦 放開啲

你點說服人去做

對唔住囉 我都知我講嘢好撚廢

真呀人大左只會愈黎愈多野要面對
crying in the party既感覺
多謝你 不過知易行難
就黎要斬左對手佢去提自己唔好再睇佢d野

有冇故事聽下？

越經歷得多 面對得多 就真係唔開心多過開心
成日覺得唔如意嘅事淨係發生係自己身上

雖然我講嘢真係好撚廢 但唔開心我係一個好好嘅樹窿
我唔會hea你

搵啲嘢分散下自己嘅注意力 自然就唔會再咁犯賤 我個陣係用依個方法

共勉之呀巴打。

要講一定有 不過想聽人分享多啲

Sor 難聽d咁提醒你姐

摑我等我喊ok?

唔廢嫁啦 有時就係見到呢d supportive既說話真係會令自己舒服左
4月底開始會好忙 到時應該唔得閒再諗/諗咁多佢
自己本身性格好執著又係衰既
無論做緊咩都會諗起佢
連訓覺發夢都會夢到

樓上比巴打笑我廢 你舒服左都好嘅
岩架啦等自己忙啲 真係無咁多餘時間去諗佢
我都好執著架以前 不過經歷左啲嘢令自己睇開左好多
無時無刻都諗已經辛苦 發夢仲要見到 我懂的

is okay

失戀

點解分手？

hi巴打

你好

hi

27歲 三份PT 剛剛俾人炒咗，得返$6850/m😂

有冇人一齊死

唔想辛苦

做人好痛苦

出錢搵人ko我
有意pm

你知㗎

做咩呀

我忘記了

ok

搞咩呀？

好

嘩有埋圖

做咩啊。

覆左兩次 自膠

幹嘛了

好想24小時都見到佢，見唔到好sad

剛分手？

無分手，我太痂身

又一日啦
入黎打卡

覺得人生好無聊.......
但又唔係想死, 只係乜都開始求其, 無所謂
對自己未來無晒期盼

近排想多D執屋, 將D無乜用嘅野送走

係外國生活十年移埋民，屋企人全部係香港，朋友唔多，同事又唔太close。雖然搵到錢，生活無憂，但完全唔享受呢度嘅生活

痴身唔好咩

喂halo

我明啊 好似好多嘢都睇化左咁。。

近期女朋友變左，本身好痴身，至從返左份新pt就開始少溝通，佢返工完全唔覆我，又夜放！我感覺到佢已經漸行漸遠

得自己一個係個邊？

一齊左幾耐？

兩年

以前咩都以我為先，宜家佢將工作放第一，返工最充實，最開心，最滿足！

其實都幾佩服你
每個留言都會回

多謝你明白

係呀，做嘢無辦法。完全唔享受生活，同人呻又話我身在福中。

覺得自己好醜樣 眼細鼻扁嘴大 錢七咁樣
又肥又矮 好想去整容但無錢
而家日日戴口罩出街會無咁唔開心 起碼照鏡睇唔到自己個樣

冇閪屌

我都想整呀，改變人生

睇黎我既目標係努力儲錢整容

想放負但係唔識放

可能人大左 翻工時間多左先會咁姐 唔好諗太多或者傾下囉？

我可能覆漏左架會 巴打加油呀我都經歷緊。

好多嘢你睇我好 我睇你好嘅姐

個天點都有比優點你嘅

告訴我

佢變晒啦，都唔緊張我！多謝聽我廢up

未發掘到 可能係畀到人存在感掛

外表只係你人生既一部分
外表唔好唔代表你人品唔好
內在美都好重要呀

傻啦多咩謝！我鐘意聽人講心事

講得岩呀 無內在美 外在幾好都無用